連仔求永久封鎖呢個人既ip，佢借義士之名去呃大家錢，令藍絲們有位入

push

借位post

請求連仔封禁呢位「唔話俾你聽」#68679，已fc係黑警

來源：

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

封ip有撚用咩 香港個個都用dynamic is

封IP即係電報機
古老石山

唔識啊 電腦白痴嚟 sor